export default data = [
    {
        question: "Melyik kifejezés nem kapcsolható közvetlenül a relációs adatbázisokhoz?",
        options: ["Encapsulation","Primary Key","Redundancy"],
        correct_option: "Encapsulation"
    },
    {
        question: "Melyik frekvenciát használják a Bluetooth eszközök?",
        options: ["24 GHz","900 MHz","2,4 GHz"],
        correct_option: "2,4 GHz"
    },
    {
        question: "A felsoroltak közül melyik alkalmas algoritmusok leírásához?",
        options: ["Stuktogram","Szelekció","Venn-diagram"],
        correct_option: "Stuktogram"
    },
    {
        question: "Az alábbiak közül mely funkciót lehet beállítani a BIOS-ban?",
        options: ["A merevlemezek partícioit","Virtuális memória méretét","Alaplapi eszközök kikapcsolását"],
        correct_option: "Alaplapi eszközök kikapcsolását"
    },
    {
        question: "Az alábbiak közül mely egységek csatlakoztatásához használhatunk SATA csatlakozót?",
        options: ["Monitor","Optikai meghajtó","Egér"],
        correct_option: "Optikai meghajtó"
    },
    {
        question: "Az alábbiak közül melyik lemezkarbantartó program?",
        options: ["POST","CHKDSK","BIOS"],
        correct_option: "CHKDSK"
    },
    {
        question: "Minek a rövidítése az USB?",
        options: ["Universal Serial Box","Universal Serial Bus","Universal Sealed Bus"],
        correct_option: "Universal Serial Bus"
    },
    {
        question: "Minek a rövidítése a Wi-Fi?",
        options: ["Wireless Fidelity","Width Free","Wireless Finder"],
        correct_option: "Wireless Fidelity"
    },
    {
        question: "Az alábbi felsorolásban melyik nem tekinthető erősen típusos nyelvnek?",
        options: ["C++","Java","JavaScript"],
        correct_option: "JavaScript"
    },
    {
        question: "Mi volt az első objektum-orientált programozási nyelv?",
        options: ["Simula 67","C++","Visual Basic"],
        correct_option: "Simula 67"
    }
    
]